點解大陸人咁鍾意話美國屠殺印第安人？

每次見新聞講新疆genocide，大陸哩衝哂出黎話：美國種族滅絕印第安人, 十個十個都係咁講
又話美國點對黑人同印第安人
(黑奴+N世紀前殺美洲土著)
九唔搭八,中國喺元朝時都屠殺成億漢人,係咪又入現屆政府數呢？

比較返現今嘅中美政府
中國無民選,70年 已經全國大饑荒,六四,強拆,四川大地震5,6百億無記錄, 毒奶毒疫苗,都同公權力有關，歷史又改 制度又越來越收緊 信用評級

如果美國有"思想轉化營"有過百萬黑人"被自願"轉化, 留鬚用whatsapp都要入，會點？

因為佢哋屠殺完/俾人屠殺完會話外族係中華民族之一
而家打和啦super

個核心思想咪又係臭蟲論，講完就好似匪區做乜都得咁，都係邏輯謬誤嚟。

同老屈日本殺南京人一樣，明明係共產黨收埋人地日本兵在先

成吉思汗殺全球咁多人。又強姦咁多女人。中國人點睇呢？

力屎食蛋。其實說法係點樣

責任全在成吉思汗 蘇玉華！

將蒙古人同滿州人撥入中國人
圈成一國內嘅事
屠殺自己嘅國民佢哋從來唔覺得有問題

匈奴人嚟

中國人建立元清並無不妥 中原死既都係反政府人士

都係自己人殺自己人，唔計

民初屠殺過班滿人唔計

合理化政府打壓非我族類，但係又講同胞血濃於水

心底裡面認同極權統治，以為自己係極權，點知自己係被統治嗰批

食地溝油嘅命，操中南海嘅心，人生唯一目標就係睇住領土打飛機，好似收復所謂領土，自己生活就有改善咁。

所以經濟區劃線劃到去菲律賓門口，印度邊境啲人講印度話都係中國領土

中國人根本係最撚凶殘嘅民族

正解
支那狗最中意用就係臭蟲論

自私心理就係咁
人地做得點解自己唔做得
冇其他要考慮既地方
所以先會咁耐都冇進步過

支那人什麼時候無辜

5千年內都係中國人，5千年外叫原始人

個別事件

唔好講咁遠
64中共屠殺自己國家年青人都未講

真心顛，劃到咁多國門口 咁都唔算帝國主義

仲要係摷番幾個世紀前嘅野講 然後大條道理咬住唔放

9up下，勿當真

越南：明朝有布政司，中國領土
琉球：古王國有「臣服」過某朝，中國領土
日本：三國、唐朝都有派使者過來朝貢，中國領土
馬來西亞：多華人，中國領土
菲律賓：鄭和去過，中國領土
西伯利亞：蘇武去過牧羊，中國領土
......
奧地利：蒙古族汗國攻打過，中國領土

百步笑人五步

佢地邏輯係只要人地做過衰野
然後合理化佢地自己做都無問題

鐵木真都係中華民族,唔計

即中國人殺人就冇事？

殺得越多佢哋越崇拜

華府有間國立印第安博物館講印第安文化、當年政府點呃印第安人，政府做左咩仆街野

鄰國可比照辦理？

利申：最初入館想打個round, 結果行左兩個幾鐘都未睇晒

集中營就有.....

英美澳紐法：好多中國藉移民，中國領土
月球：中國人有節日慶祝，中國領土

美國班左膠應該還返晒啲地比印第安人
死返去歐洲非洲

官方指定答案

會立法拎侵支持者啲屋去還比 唔存在嘅印第安人。

自己嘅梗係唔會啦
refugee welcome but not in my backyard.

真

講完佢地咪hang機
一係nmsl

已經唔止一次聽過維園阿伯咁講
然後只要你再問多句，點解冇問題，佢就會hang機

話清朝係中國嘅，但外族殺中華民族,殖民統治,侵略蒙回藏,認賊作父，但又要立埋前朝嘅殖民地 話自古以來係中國, 概然自古以來,即係承認外族合法統治中華民族,但又要起來唔做奴隸的人民, 唔認外族統治 但又要人地侵略返黎嘅殖民地
思覺失調民族

唯物辯證法？
所有野採用對自己最有利嘅論點，用既定立場出發，以建立論點，而唔係基於事實決定自己咩立場。

所以有助自己擴張領土嘅（因為領土就係中國人現今嘅精神寄託，係國家強大與否嘅體現），就會承認係自己民族，以建立領土主權嘅「正當性」，所以清朝、蒙古帝國啲領土又想繼承。但係清朝啲賠款又會唔想承認，因為對自己不利。簡單來講係係輸打贏要。

加拿大都好多program, even依家讀書都去講番自己加拿大對原住民做過既野。

支那又夠唔夠薑？

屌
個問題係
個時係百鳩幾年前，大家文明唔太進步.當非自己人唔係人

依家2021啦，仲犯人地百鳩幾年前既錯，係叫戇鳩呀

仲有:
印尼：全球最多海外華人國家，中國領土

岳飛唔係民族英雄論

蒙古人殺中原人，而家大家都係中國人，變咗中國人殺中國人，純屬中國內政，外國勢力不容說三道四

跟本班人就無辦法用現今美國黎類比

所以咪挖返舊屎d野黎比較

咁返番去我原本個問題啦

西方不斷改善，而中國就係現在進行中而且人民冇反省，所以中國人咪冇進步囉

呢個係事實

但係佢唔講自己殺咗幾千萬中國人，重精神害咗幾億人